{
  "24": {
    "answer_false1": "航空攻撃",
    "type": 2,
    "answer_false3": "敵艦船接近",
    "question": "空母の発見ゲージを増加させないのは？",
    "answer_right": "浸水状態になる",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "炎上状態になる",
    "id": 24
  },
  "25": {
    "answer_false1": "秘密海域",
    "type": 2,
    "answer_false3": "要塞海域",
    "question": "自動攻略モードを開放するには（）の解放が必要？",
    "answer_right": "安全海域",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "危険海域",
    "id": 25
  },
  "26": {
    "answer_false1": "70",
    "type": 2,
    "answer_false3": "100",
    "question": "艦船のレベルの上限は？",
    "answer_right": "120",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "90",
    "id": 26
  },
  "27": {
    "answer_false1": "4回",
    "type": 2,
    "answer_false3": "15回",
    "question": "毎日の委託をこなせる回数は？",
    "answer_right": "無制限",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "8回",
    "id": 27
  },
  "28": {
    "answer_false1": "資金",
    "type": 2,
    "answer_false3": "キューブ",
    "question": "ダイヤで購入できないアイテムは？",
    "answer_right": "艦船経験値",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "燃料",
    "id": 28
  },
  "15": {
    "answer_false1": "風下",
    "type": 1,
    "answer_false3": "無風",
    "question": "艦載機発艦に一番いい風向きは？",
    "answer_right": "風上",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "横風",
    "id": 15
  },
  "16": {
    "answer_false1": "探知しづらい",
    "type": 1,
    "answer_false3": "高い居住性",
    "question": "潜水艦の弱点は？",
    "answer_right": "低い速力",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "短い航続距離",
    "id": 16
  },
  "17": {
    "answer_false1": "脂肪",
    "type": 1,
    "answer_false3": "タンパク質",
    "question": "水兵が麦飯を食べて補充するのは？",
    "answer_right": "ビタミンB1",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "ナトリウム",
    "id": 17
  },
  "18": {
    "answer_false1": "衝角攻撃",
    "type": 1,
    "answer_false3": "対潜電探の設置",
    "question": "船首バルブの作用とは？",
    "answer_right": "造波抵抗の低減",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "魚雷防御装甲",
    "id": 18
  },
  "19": {
    "answer_false1": "着発信管",
    "type": 1,
    "answer_false3": "圧力感知信管",
    "question": "「VT信管」はどんな信管？",
    "answer_right": "近接信管",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "時限信管",
    "id": 19
  },
  "20": {
    "answer_false1": "効力射",
    "type": 1,
    "answer_false3": "徹甲弾",
    "question": "艦に命中するのではなく、すぐそばに落ちた砲弾を何と言う？",
    "answer_right": "至近弾",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "対潜弾",
    "id": 20
  },
  "21": {
    "answer_false1": "じゃがいも",
    "type": 1,
    "answer_false3": "高角砲",
    "question": "対潜兵器はどれか？",
    "answer_right": "対潜爆弾",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "ラム",
    "id": 21
  },
  "22": {
    "answer_false1": "通常弾",
    "type": 2,
    "answer_false3": "榴弾",
    "question": "艦砲の砲弾タイプにないものは？",
    "answer_right": "照明弾",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "徹甲弾",
    "id": 22
  },
  "23": {
    "answer_false1": "戦闘機",
    "type": 2,
    "answer_false3": "爆撃機",
    "question": "海域ステージの制空権計算に含まれないのは？",
    "answer_right": "対潜機",
    "wrong_time": 300,
    "answer_false2": "攻撃機",
    "id": 23
  },
  "all": [
    15,
    16,
    17,
    18,
    19,
    20,
    21,
    22,
    23,
    24,
    25,
    26,
    27,
    28
  ]
}